一人一句你打機最侮辱大陸人既說話

話佢講國語有日本人口音
身上流住日本人既血

nmsl

中國是台灣最大的離島

你下世都係中國人

上到國際steam嗎？

仲說話人見到蝗蟲會同佢講野架咩

操尼媽的BB

FreeHK
睇到直接關台啦

8964

taiwan no. 1

free hong kong

我阿爺9歲就比日本鬼子殺死咗